相愛同相處係兩回事，大家同不同意

唔好話咩相愛自然夾到，夾唔到係唔夠愛blablabla ...

當兩個人價值觀/性格唔夾，就算點鐘意大家其實都好難磨合/夾到，天生既野好難去改，要知道就算幾鐘意對方，相處唔夾其實都會出現好多小問題，夾唔到就係幾忍得幾愛都夾唔到，分開係時間既問題，遲早既事。

相處得好既人其實唔需要話改變自己D乜野迎合對方都自然磨合到，係事半功倍，當然雙方鐘意大家就更加易磨合，呢D野好講priority同雙向既

希望大家珍惜身邊另一半，放過唔再屬於自己既人

價值觀唔同的確好難走得長遠，但都要視乎係咩嘅價值觀。

每個人嘅本質都係唔一樣，點都會有啲分歧出現，但如果大家係相愛/夠愛對方嘅，會願意配合對方嘅需要而作出改善，為求段關係可以維持得更長久，咁咪叫做慢慢磨合。

但當然都唔排除「本性難移」啦，所以花精神&時間去磨合，就要睇下自己覺得值唔值啦。

兩睇啦
我自己認同你嘅諗法
但過去嘅另一半唔認同，覺得一齊得就冇唔夾，只有唔夠愛，唔愛所以咪唔夾，因為唔夠愛去磨合
我唔認同㗎，咁算唔算價值觀上嘅分歧？明明大家都愛對方，但最後都因為咁而分開

咁唔夠愛都會既，好多時都係大家都自私唔為對方著數，用自己方式去處理雙方既問題

我都係好多野相處唔到而分開，鐘意但唔夾其實都幾冇癮，好多唔開心同小拗撬囉

同意，真係要珍惜對方
錯過左就未必有得翻轉頭

所以就話視乎priority
有d人唔會放你係咁重要既位置，咪自然覺得你煩，唔上心

冇錯，真係後悔都冇用
曾愛惜的總要放手
一齊個陣真係要好好珍惜
人生既過客好多

前幾日同一齊左7個月既女友分開左
佢話大家好多野唔夾，佢已經唔愛我...
我願意為佢改，佢好似唔想俾機會我
我係咪已經無機會

到你去改到達致另一個心境
你想要既人又未必係佢

你講既野係岩
理性上，咁改係咪真愛佢而改或 只為改而改
但我自己覺得係我做錯，我真心想為佢而改
感情上都係，我重好愛佢
HY 我愛你

其實由佢選擇放棄嗰刻就已經係唔夠愛😢如果夠愛嘅話無論點都唔會放手

如果係咁，轉個角度諗
係咪可以重新追

嗰啲用三言兩語話一句唔夠愛就去總結人哋愛情嘅人
或者真係唔太明白愛情真係唔係淨係愛定唔愛咁簡單
相處又好柴米油鹽全部都係問題
唔係一個愛字就可以解決得到

不如你試下為自己改？上一次衰咩，下次唔好再係咁，你會變得更好

唔同意，去到某個心灰意冷既時候
你係會放手既，因為你知道對方唔會嘗試去改，你死lur, 呢個人都唔屬於你

我知道e個道理
但心情上未接受到，釋懷唔到
或者我都係等緊一個藉口，一藉口讓我放棄...

愛情當中包含責任
如果大家都唔想負責任，好難行落去

咁要對方好狠心咁對你先得，等你死心

好痛苦
返工一路喊一路做野
係人門面強顏歡笑，係人背後就泣不成聲

當然有啦
不過如果價值觀係不一樣
見到對方為你放棄一啲佢覺得好重要嘅嘢
你又唔會想見到佢咁

狠心對你 會係好的結果?

喊晒出黎都好既，之後就要繼續努力做人

呢d野同人講氹d唔開心既人就好有用，但自己永遠唔識

岩啊，時間可以heal到好多野，都會幫你發現自己最想要既係d乜

有時真係到頭來先會知自己原來未放得低